其實騎牛搵馬既人有佢既苦衷...

要明既人就會明白

I know that feel bro

有五個ching禁錯負評原諒左

九個

3like now

其實撐警既人係有苦衷

多謝你
綠氣老師🙏🏻

係...
佢地天生就係on9都冇法

唔好用曾經受過傷嚟做騎牛搵馬嘅藉口
呢個世界真係多得你唔少
唔好再hurt其他人 佢哋值得更好

真
帶無見過有人同死人握手

好撚戇鳩
係玩就玩
係認真就認真
扮認真但騎牛個啲我覺得仲低賤過出黎玩ons sp

啱啊
ons定sp起碼你情我願 唔會傷害到人
扮認真但騎牛搵馬個d真係仆街死

騎牛搵馬個啲正仆街黎
hurt人hurt到應一應

其實一腳踏幾船既人有佢既苦衷...

其實騎豬扒搵女神既人都有佢既苦衷...

同意
就係尻痕looooo

不如你具體啲講吓係咩苦衷驅使你要咁做？